[ONE IT] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (106) 香港加油！/FLASH/ 出道倒數2天！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

8.22 首個團綜《X1 FLASH》
8.27 正式出道 & SHOW-CON

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

曜b 金曜漢 김요한

好嘢一齊J! 曜b TMW fancam合集:

/FLASH/
I CAN TAKE YOU HIGH

仲有兩日就出道喇 好期待啊

X1 FIGHTING! 金曜漢出道粗卡!

我差啲彈起身開po架啦

02lm

性潔1001要開新PO啊！！！！！！！

本身想新po留完名之後去沖涼但等極都未有

嬌嬌係咪狂F5 點解次次都可以搶到頭位

係
同埋我一早就準備好排版要點LM

LM~
跟住去瞓啦

下次會注意

我真係好鬼鍾意佢呢下

新飯帶曜B留名

我同牙性就寢先la
各位早抖

好得意啊

琴仔都係我有好感嘅弟弟嚟

琴仔真係得意又得 sexy又得

好鍾意佢跳舞啲表情 然後發現佢份人又好鬼qq

真係好似狗仔

好想摸頭幫佢順毛

曜b LM
你地班夜貓咁夜都唔訓

我又醒過黎啦好痛苦

希望今晚會睇到mv teaser2

依度紅日真係最得閒

真係最後倒數啦

我到而家都未瞓

哇你先最勁喎

醒一醒神先

本身5點幾6點開始眼瞓 但肚痛到瞓唔到
之後食埋早餐又精神翻

佢哋做緊咩

南小好得意

想講句好GAY

隱約聽到啲哥哥係鏡頭後恥笑佢

第二條link好gay

新cp

兩個個樣都好認真

訓醒留名

牙奎啊!!!!!!!

帶曹留名

好可愛

swing 唔流出音源已經要去拜神

仲有餅餅

兩個都係啲會好認真咁做埋啲on9嘢嘅人 aka 冷面笑匠

佢地三個加埋偉仔互相去大家fm做嘉賓個感覺好warm

我都響g market分別apple同syrara買
希望抽到曜B啦
有冇人有興趣搞換卡？

全團耶波耶波

夢想成真

哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

學團綜班仔話齋 我全程淨係望住牙性

痴線依個真係要逐個慢慢睇

曜b好可愛

成年line要逐個睇

韓仔好得意啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

耶波耶波會係showcon跳？

一定有啦團綜講得出黎既都實有

SWING好衰啊 竟然係ins story出 仲要咁細既畫面 真係睇死人啦

韓仔哈哈哈哈哈哈哈韓哥韓仔轉換自如冇難度

黎個放大版

頂，好正
可唔可以有練習室直cam
將未成年line同成年line做對比

仔仔認領區 等緊媽媽帶回家

第一眼望緊韓哥 第二眼都係望緊韓哥

笑死成班成年line好似比人逼良為娼咁

打包性潔曹曜尚南翻屋企

曜性潔嘈都有一種特別嘅魅力

逼良為娼

個個啲表情就黎笑死

生無可戀咁款身體做緊動作但內心接受唔到

佢地un嗰下個個都好唔自然

曜b木無表情咁跳緊

成年line內心崩潰中

岩岩遊行無睇到
終於見到成年line跳野波野波

韓仔個樣都好正真係睇十次都未睇夠

牙潔個表情又係好好笑

成年line好似得牙碩係笑住跳

我連中間係邊個都認唔到

係黑髮尚

係咪尚認到個黑毛咋

但牙嘈扮跑步果part跳得好開心好積極咁

雖然條片好矇，但係都見到曜b目無表情咁跳

李尚好可愛

內心抗拒中

心已死既表情

笑死我完美演譯生無可戀

我地夢想成真 佢地就惡夢成真

又笑bb手

係心心啊

佢手短短係到夜波夜波yo個下勁可愛

好似話今日人歌都無預告 d人講緊會唔會無得上三大台

佢同牙曹個人明明咁高大 究竟點解對手會咁肥咁短好多肉好想捏下一定好軟熟

想拎返屋企種

正常呀 預咗冇得上

好得意啊啊啊我成日都覺得曜b有種好神奇嘅力量 一見到佢就會好開心

會啊 即拆即換

生活艱難

性B個樣好頹放棄人生咁款

頭髮又落翻簾

見到有片所以又要上黎睇下呢到咩反應
我見到呢兩位大哥真係笑死我

feel到成人line喺連登好大競爭
如果抽到曜b牙潔可能唔捨得換

冇眼睇我地
成日叫佢跳이뻐이뻐
但明明就好可愛好適合

牙曹咁QQ
佢都可以carry到可愛風格㗎

其實未生日，曜B都係19歲，咪咁快扮大人啦！明明仲咁cute

講起生日 好快又到下一個啦

壽仔拍咗輯相嘅teaser圖

時間愈黎愈近 真係好似同佢地一齊感受緊所有既野發生

實感越嚟越強 我都跟住緊張埋一份好似睇住自己親生仔咁

瞓咗先出野

偉仔牙奎跳u got it

醒喇你

完全捉唔到佢地有咩規律放野 可能係冇

瞓到昏迷咁 一醒要追翻勁多野

你miss咗恥笑成年line跳夜波夜波既timing

完全係佢想出就出

今晚有冇 可唔可以好似琴日咁提早出黎提示下
唔想成日online等

見到成年line好生無可戀 特別係你地個曜b

木無表情心已死

連隻手都feel到有戲

好似講緊放過我啦咁

曜B一定keep
5, 8都想留
其他可換

明明成人line全部都好可愛

起抗拒越可愛

呢班人點解可以咁得意

有新嘢睇

啊好得意啊佢地

初c係後面比兩個爸爸抱住

初c坐轎咁

大家好 我地依家SHOWCON練習結束了
結束了 依家剩返唔係好多時間 我地用心準備了
請再等一等啊

後面3父子 前面99line

牙潔係咁搖曜b

佢地肯定知道ONE IT等到頸都冇埋啦 專登放出黎安慰我地
睇黎今晚冇野睇lu..

三父子好可愛

我全程淨係望住牙尚個濕哂嘅頭同佢啲表情好頂癮

而家佢做乜都覺得好頂癮

真係睇佢地啲野基本要睇11次 個個都咁正

係佢啲黑洞相喺我個腦到揮之不去 翻唔到轉頭了

覺得自己好似痴女係咁睇完又睇

望到佢就諗起priki

睇來今日無teaser2
睇多陣新聞瞓教lu

成功認親 感動感動

聽日會有架啦 最後一日點會冇!!!!!!!

見到個進度條以為係完整版個心離一離

佢地一出依啲片 就好快有個人focus版

頂佢又對到口咁勁嘅

連舞都好岩beat

一日

韓國線上都破12萬了 中飯都係
有冇大約估到之後幾多呢

保守估計30＋

9月3錄

牙尚同曜

金曜漢做咩成日上演依啲戲份佢

明天showcon會在Mnet和M2的油管頻道進行直播！

好嗲

！！！！有youtube直播

佢笑到成個人就跌

成日都攬住人嚟嗲

好可愛呀救命又笑到傻咗

兩隻可愛鬼係到傻笑停唔到個痴漢笑點算

牙尚呢個頭好好睇

明明打跆拳道出身，點解曜B都仲咁軟萌

隻耳仔紅哂勁嗲

Like 亨敦&Defconn~~

聽日要早D沖番屋企準備

放工即刻狗衝返屋企

牙尚呢個側臉咁似五金嘅

佢地成日都有雙人part好正

痴線

係咪冇新野住

仲差兩個

本來膝頭有傷已經要忍痛跳舞
勝宇咁鍾意唱歌
聲帶有事一定好大打擊
U got it嗰陣點解喊又唔剪出嚟
依家由其他人把口講返先明白
真係寧願佢喊都唔好收收埋埋
起碼俾人知道佢唔開心

唔怪得之tmw啲影片都冇佢係其他人度 又話唱得麻麻

有人話係咪曜b條腿幼左啲啲

有埋黑版

咁留意呢啲野
不過你講完又好似真係有

Youtube唔知係咪冇地區限制呢？？？

真係有俾心機管理架

安俊英淨係識惡剪
肯定仲有收埋勁多野

如無意外應該冇

咁就得啦！希望衝唔到返屋企都係街睇住先
今日要趕晒啲野先得！

官咖有行程表出lu

覺得佢因爲聲帶問題避開唔揀主唱
有啲音有機會唱唔到
好彩有牙曹喺度撐住而唔係揀rap
勝宇仲可以揀其他part
唔係嘅話佢可能會迫自己做主唱
然後嗰集俾AJY瘋狂惡剪
唔想佢自己一個受晒所有嘢

係global

啊聽日夜晚要出街睇唔到直播了miss哂啲野翻到屋企應該會追唔切

終於唔使用大陸啲高糊直播網

一陣牙性着吊帶褲跳夜波夜波你就miss咗

頂唔好啊翻到嚟上翻水嗰陣應該會覺得同世界脫咗節

可能已經爆咗幾個po

我都要出去食飯

一陣你miss咗牙熙ugi頂跨特寫點算

已經想像到追po追到手軟

唔好咁
真係要食住飯睇

我已經話咗會搬埋電腦上飯枱睇

大家為左追仔可以去到幾盡?

搬埋電腦上飯枱食住睇算唔算癲

我仲要係約咗exactly 7點開始食如果我一路食一路睇應該會俾我fd屌

sosad
我未約實 如果好彩8點食既話都可以睇到一個鐘
我發現我次次要睇唔miss得既直播個陣都會撞正要出街食飯

未開sem已經miss咗咁多次 開咗sem之後我應該會長期失蹤唔想咁啊

naver propic

578係真愛

改日子

呢個頭真係好得

繼鎮赫之後

有新相！！！

省省好靚仔

頂！！！新圖超靚咯

唔使出道個晚啦 幾粒鐘都覺得世界變

好好睇

578好溫馨啊

都係既 個構圖冇一字排開個張咁突兀

真心依4張新相任何一張都好睇過晒之前個啲！
Swing係成日要扮晒野架喎！

終於得閒慢慢J 真係超奶啊佢

仲有VLIVE!!

勁軟綿綿想摸佢頭仔

今晚有新片啦呱

好鍾意依兩張啊 如果poster係就正啦

想睇新鮮既軟綿綿兔仔

依張望左好耐都搵唔到牙碩

8月30,21都有簽售啦
有冇勇士去玩

好羨慕亨俊

好羨慕係韓國既人啊有得親眼睇佢地攬腳

24hrs!!!

X1 PREMIER SHOW-CON

聽晚翻到屋企無論幾夜點都要睇翻show con追翻哂啲po先瞓

btw原來官咖升級去到9月29號為止都係隔週進行 即係又要等多個禮拜

聽日依度應該直播帖緊 你可以一路睇一路追po

聽日無論如何6點前都要死翻去屋企

依家剩係希望6點9衝到返屋企 15分鐘沖埋個涼吹頭坐定定

你地6點翻屋企 我就6點出門口

OUI鎮店之寶 孖漢

E 東漢有打歌咩?

我一見到都想講東曜cross

好似係呢個仲有gay彬國憲

唔係下化，仲想問幾點開始賣
唔洗去啦

絲打你買左飛？

唔知咩特輯 金在奐又有份

yes, 唔夜排
諗住6am去， 唔洗啦

可以見到佢地一齊玩喇

D周邊咁柒唔買都無所謂啦
雖然我去到現場既話都會順便買埋

你快啲去寫張紙仔霸靚位啦

第一次去韓睇，咩都唔曉
係咪得gar?

睇twitter有人話綵排緊 聽到少年美

我係老亞姨
應該唔夠啲韓妹大陸妹打
聽日隨緣啦
執到支燈就算

燈應該係最快賣晒既個個都執5支走
而我肯定佢唔會夠數俾晒全場買

咁我下星期先有得升級

真係要嚟喇

哇嗚 黎啦！！！！

好期待啊嗚

聽日等睇牙性著吊帶褲跳이뻐이뻐

咁我聽日疊埋心水去買碟，再慢慢去喇

我仲諗住12點去
咁既話訓耐啲算

me 2
主要想買燈同item 5,9,10
但連代購都額滿
都係瞓啦

我都係
但有小卡既肯定最快賣曬
我都係收皮吧

得閑上水喇！！！！！
見到show con彩排相！好緊張又好期待呀，聽日全留喺屋企等佢地！！！！

走開啊你

為咗班仔我都遲啲要補翻鐘俾人
但係諗起聽日開始就有好多好多曜b睇，就乜都扺哂！！！！！

今晚真係要出多條teaser先岩呢

聽朝係咪有碟買？去買碟算嘞

唔知啲唱片鎬有冇咁快上架
現場會唔會有專買呢? 有啲歌手會有

聽日開始就唔洗擔心無野睇喇

韓國迷妹已經準備好刷melon
咁多ost又有宣美 唔知聽日可以空降第幾

今晚都有刷瓜活動 不過應該唔係想上UGI最高 但又變左最高

哇等睇合照

好期待idol room

音源唔敢抱太大期望

我覺得首歌好既話應該就唔會差
之前Ugi空降都頭幾名

我覺得全專入榜唔難 主打空降有前20都俾掌聲啦
係睇keep到幾耐

本身係刷dream for you
我岩岩都有試刷..
希望聽日可以空10以內

好似冇頭幾名
印象中20左右？

好似話因為DFY放左係第一首 UGI第二首先好刷啲

應該冇咁早掛
我諗要出左音源先有碟賣

你記錯喇

UGI有咁高架!真係唔記得

好佩服排通宵既韓妹

都話放張野架啦

冇得去現場，俾我去韓國影張相都好呀

叫前線聽日黎現場直擊啦當係親身去左

影一兩張相俾我地ff下喺現場嘅感覺

換新電話返黎又多咗幾頁好想快啲聽日

等多你十分鐘

依個人無時無刻都提緊褲

期望有teaser2

係唔依家出架喎

條腰係咪幼到咁

咩都無💔

姐係聽日你地J啦

收隊

X1出道粗卡

聽日下午記者會先?
5點 音源,MV 公開
6點 空降
7點 SHOWCON

仲有咩

啊啊啊啊啊好興奮啊

呀！！！！！好期待呀

大輝 旻奎同碩華

新制melon 有空8
好, 聽日有返d 希望‼️

佢哋識架

點解大輝好似個個都識咁既

咩組合嚟

已做好刷瓜準備, showcon youtube 直播正正正正正正

聽日等你地放link 我7點上水禁架啦

點解會咁

TMW!!唔該要有啊!!!!

頂係咪會有好興奮

有少年美冇理由唔唱埋TMW架

少年美係咪可以期待曜b唱偉仔既part

嗚哇夢想成真喇我首最愛

下我預左實有
如果有埋直拍就好

如果有直拍就真係不得了

可以期待牙潔終於唔止一句喇

好期待啊啊啊啊啊
(依張gif成條片咁長嘅)

靠站姐

歌單 save住先

今晚好岩feel去loop佢地啲出道歷程片 跟住聽日應該喊得出架啦

聽日唔知會唔會有依啲畫面呢

笑左出聲

佢真係好有創意 睇親佢d gif都會笑出聲

梨花帶雨

見到佢喊就想蝦佢

夜晚走試網啲話題睇 癬家都作緊小作文
時間真係過得好快！
追佢地都由年頭去到依家年中後

過多幾個月又年尾啦 唔知今年內有冇機會親眼睇見佢地呢

早晨啊ONE IT！！！！

仲有唔夠10個鐘咋

睇班仔出道係今日返工既動力

好拿興奮啊！！！

今日真係咩都要閃人

依家現場條隊

X1 Premier Show-Con Live Streaming Link :

Mnet channel:
M2 channel:
VLIVE: m.vlive.tv/video/146000

【mydaily】[X1今日正式出道，將在高尺巨蛋舉行出道Show-Con！！]

韓國時間27日下午6時，X1將在各大音樂網站發行出道專輯《飛翔 : QUANTUM LEAP》，正式展開活動。該專輯包括主打曲《FLASH》在內共收錄了7首歌曲。韓國時間27日晚8時組合將在首爾高尺天空巨蛋舉行「Premier Show-Con」，屆時將進行直播。期待~

係我地買唔到姐

加油 靠你地po野啦！

嚮微博見到過左橋，落埋草地
即是唔洗去啦
半夜仲要落雨，佢地真係勁

牙宋應該都會

我有次排exo都落埋草地
原本以為x1冇咁誇 都係慳返啖氣

奧林匹克太大 見到條隊尾連排既意欲都冇
佢仲圍住個公園排
高尺都話見到排尾

白咭同宣傳照一樣
黑咭想要

真係好勁
未睇都攰到想返屋企

而家老了冇力排

官推講MD，咩意思？

X1 PREMIER SHOW-CON MD 由於現場情況，MD展位開放時間定於今天上午10點，已經改為11點。 對於那些等待並希望很快開放的粉絲們，我們深感抱歉。 2.我們很高興地通知您，由於製造商的情況，今天在MD銷售相關的MD項目中的「Lanyard＆Ticket Case」產品變得難以進行現場銷售。 今天未售出的商品將在稍後的X1 PREMIER SHOW-CON MD網上銷售。

因為落雨？

唔夠貨

我都試過係韓國冬天落大雪排左5 6個鐘
而家唔好搞我了

而家真係不了會攰死街頭

啲貼紙睇落去有啲hea仲要得白底黑字
支手燈個炳好似一隻手有啲難揸得哂

性車宋南嘅名帶現場冇得買，淨係可以上網買
SWING又搞乜

可能遲啲網上全部買到

啲圖相好睇

遲啲上網買

啱上網買

曜b黑色背景嗰張勁靚

啲人問係邊個設計師設計到咁

Hea到
送比我都唔要

好靚仔

簽名

好想買

喔喔喔喔喔~~好想要!!

牙熙個銀髮

勝宇笑的時候最漂亮

等佢一陣著工人褲跳野啵野啵

勁可愛

好正啊

佢塊面圓咗好得意

好多肉肉想搣

但個身又好瘦

表情包大户

好想打包走

仔仔今晚加油啊

又肥又短果個一定係曜/曹

感覺第一隻唔係嘈就係曜

呢隻肥法似係曜b

等唔切喇

見到實物又有啲dup春，不過人地漏夜排

我到而家仲係無咩實感，今晚可以見到佢地

遲啲有得上網買 可以睇下有冇代購

食埋嘢買埋碟就過去睇吓，有冇站姐賣嘢，想買啲嘢fing吓，唔係好空虛

今日有得買碟喇？
應該會有手幅買 twitter見到一堆

代購排緊二輪，5, 10巳無貨

睇實物支燈唔差喎

未出音源呀嘛 點會咁快出碟劇透

好彩仲有手燈買姐

發覺自己唔熟書，以為今日sc就係今日公開哂tim

佢而家轉咗下晏6點先出音源嘛
所以要出完音源第二日先有碟買

你買到？恭喜

得返好小人早知唔咁早黎 訓多陣算
反正乜7都冇

上水啦！！！！好多野j

好想要

好好睇啊

啊

其他賣晒啦？

痴線 得返3個幾鐘咋

5 10賣曬
但我就係想買5 10

有手燈買咪好

H榜實時：
專輯榜第一：X1
音樂榜第一：X1
明星榜第三：X1

認真咩

想j

已經買定零食野飲好緊張好期待

仲係公司度回緊你

送也不用

我要準時放工呀

好得意曜b好活躍喎

表情勁豐富

又俾人煩住 希望6點走到人

6點即走

啊 做野先快快做快快走！！！

食緊飯要高速做嘢先得

今日好事重重！終於升做優秀會員喇！！！！！

我仲未得

今日，某媒體引用歌謠相關者的話報道表示，X1將不會出現在30日《音樂銀行》的舞台上。
對此，X1方面相關者就是否出演《音樂銀行》表示「目前正在與電視台就是否出演進行協商」。
X1是produceX101結成的11人男團。前幾季結成的I.O.I，WANNAONE，IZ*ONE均通過無線台音樂放送節目登上了出道舞台，但X1的出道舞台目前還是未知數。

唔止Music Bank 其餘兩個公眾台音樂節目今個星期都冇上
明明202 303第一個星期都全部上哂

3點記者會

票數造假既新聞令佢地更有藉口唔比你上 不過我相信成績好既話實會上到既

另加插好癲既應援 打算放氣球？

damn！！！！！！！！！

哇！！！！！！！！

好型！！！！！！

新wallpaper get✅

仲有兩個半鐘咋

啊！！！！！！

postcard靚喎

我都未

幾時先到我地

而家完全唔洗排

竟然大家太早去排 又冇野買

好滾動

出道快樂。

全員出道快樂
希望個showcon順順利利
加油加入加油

係老西
全部都好型好靚仔
X1出道加油

性碩

曜b同牙熙痴住企

右邊3個唔合群

曜b好靚仔

係到發呆咁

佢對手

望落好似冇咁肥

曹

忍唔住係office到叫咗出聲

X1大哥&高音擔當

有啲左手喺前有啲右手喺前嘅

佢係地咪自己都未搞清楚

好快就出mv之後就到show con
好有睇final嗰日類似嘅緊張感

好興奮完全做唔到嘢

哇！！！！！！
左手拎多頂帽就係飛機師

條腰好幼

成年line

牙性隻大手

好正~~~~~

牙潔個頭好掂

燈買哂喇，有佢地樣嘅嘢都賣哂喇

我見都去到就買咗襟章

ONE IT好勁

佢又笑到咁好可愛呀金曜漢

兔子現真身

手指公

好靚仔
好興奮

個造型好靚仔

完全做唔到嘢

出道快樂呀，牙潔
要健健康康

佢咁笑真係超可愛

已經700幾 應該一到5點就會好快爆

超可愛

佢對手大到

點解可以咁可愛

X1 Center 金曜漢

想捉走呢隻兔仔

着西裝勁靚仔

東杓弟弟都好可愛
見到依個pose好期待耶波耶波！！！！！

睇新聞圖都有啲想喊

好靚仔啊啊啊啊啊啊

bb終於出道啦

我老公出道啦

究竟係oppa定弟弟
可唔可以俾我搣下你塊面

又嘟嘴想咬啖

犯規呀！！！！！點解咁可愛架

得意到咁

做乜係到扮可愛

本身就可愛 唔使扮

真係成隻兔仔咁隻耳仔收埋咗係邊快啲放返出嚟

牙潔呢個造型冇得輸

好想喊
咁就半年，以X1 centre出道

好似前幾日先係初見

點解我鐘意親既都係兔仔嚟

mv倒數一個鐘!!!

好緊張

遊花園

上面嗰個牙底

都好嘅 至少唔會唔開心嘛

你係佢條底褲炸

好緊張 就黎可以勁loop flash

黎個側顏先~

好彩可以j埋mv先出門口唔知apple music會唔會咁快就有呢 想loop住出街

個頭真係好正

芳心縱火犯

真得好靚仔新聞圖都好打得

VLIVE-ing!!!!!!!!!!!!!

你又咁可愛啦！！！！！

返緊工睇唔到

我都覺

好得意

What is this

想拖

好期待

呢班友真係好嘈

淨間見！！！！！

頂唔緊 真係好靚仔

但其實有幾個冇講到野
都係果幾個嘈

曜b表示 咩鬼嘢黎

牙熙又jm9

表情好疑惑

牙性: wfc

好似小朋友

牙潔又凝望

佢係咪暗戀曜b啫

又派膠

頭先見到牙潔攬曜b條腰

牙潔究竟有幾多張偷望人既相

成日做奇怪嘢

佢有打曜b

牙潔到底鍾意咗幾多個人呀

我覺得佢暗戀曜B
但同時係牙性迷弟

數據慎入
等mv等到冇野做
頭先vlive 11人結尾嘅gif圖

我聽到個下下咗出聲

依個我認同

不知不覺 仲有20分鐘咋！！！！！

原來呢張新聞圖嘅標題係比手仲要細嘅面

好緊張啊！！！！！！！

咁我番到屋企啱啱好可以即刻J MV

我坐定定了

牙潔真係好撚型 完全取向狙擊

我都坐定定 喺office了

我都係 去定廁所先

15 分 鐘！

等我又摸下，呵翻先

佢個髮色、妝同衫

我都係, 入左meeting room

咪淨係睇文字都覺得gay

絲你

淨間小心唔好大叫

呢個髮色勁A 加埋佢個好邪惡既笑
我: 已升天

咁都得偷情咁

好期待啊救命

仲要同11個仔仔

好緊張
咁岩而家無咩野做
準備58分沖入廁所

同仔仔偷情

小心地滑

10分鐘

擺定個牌係門口

大粒嘢走哂光明正大係位睇

哇搞到成個office水浸

好緊張呀

我都好緊張啊已經坐定定開定部電腦

而家最大粒係我

已正評

多謝支持

我而家喺Sky Dome附近嘅Lotteria食緊嘢，唔知到1800，會唔會成間餐廳啲食客都尖叫

5 分鐘！！！

5分鐘[/center]

5mins！！

好緊張！！！

係咪喺X1個YouTube睇？

stone music！

我都想知

頂，好緊張

啊啊啊啊啊心跳好快

Okok

手都震埋

有啲感動睇住班仔大咁依家終於要出道！！
雖然入邊有一半都大過我

我地係咩應該開定新po？

好緊張！！！！！！

好啊費事陣間停咗冇得傾

係馬桶坐低左準備好

好！

管家係咪會空降

終於沖番屋企

一分鐘

1分鐘喇！！！！！！！！

係咪要狂F5?

趕得切

我有

有了！

有！！！

出lalalalaaaaaa

頂

一路開po一路手震

南小同牙嘈段rap

曜b有份rappppppp

真係有啲bobo feel

曜b啲大頭全部都勁靚仔仲要唱vocal
嘈係rap同vocal都有呀

頂啊好正啊啊啊啊啊啊啊痴線

好好聽

又rap又唱

我覺得好好聽呀

好正呀頂

曹有rap
車車有驚喜
但跳舞好多時閃到我睇唔到...............

我個身慶到好似發燒咁

正到癲左，即刻再睇

睇下會唔會出performance mv

佢係咁摸個身好誘惑

佢條眼線畫太長 但都好靚仔

曜b點解可以正到咁

好好睇啊嗚

牙𤋮嗰part勁eye-catching 佢行出黎嗰下！！！

牙曹同曜b啲rap part好好聽仲有兩大主唱pair up嗰part

個mv真係係咁閃

有PART曹性貼埋要bobo咁

仆街我以為曹唔會rap而家好開心呀

我都好驚喜！！！好正呀

曜尚雙人舞

牙潔曜b一開始摸身嗰part配埋音樂勁淫

首歌真心OK喎仲要真係個個都好睇喎！！好興奮呀！！！！！

Apple有了！

好正呀屌

好鬼正

真係型到癲！！！！！好靚仔呀

我都係呀屌
好開心呀

又嘟嘴好swag

牙潔好靚仔

好！興！奮！呀！！！！！

AGGER!!!!!!!!!!!!!

依個真!!好驚喜!!

空降一位

Spotify幾時有

興奮到大嗌

忍得好辛苦

岩岩check左未有

大哥line

同埋佢件衫

show con之前聽哂佢

幾時先有得聽

屌之前cancel左apple music

好 正 啊 真 係

好型

睇到我想大叫

好！靚！仔！呀！！！

己J

上呀

不自覺係咁睇mv

我睇咗4次 宜家開始收圖

官咖出咗應援片！！！！！！

唔好咁快跌啊

牙熙小卡set

好靚仔呀

粉红色頭髮

show con加油

好想快d放工再睇多次mv

個立牌 女神腳

頭先睇以為跳到咁高唔係曜b就係牙潔
原來係東杓弟弟

好幼

youtube而家50萬views左右

我都想問呢個邊個來

頂隻腳真係好幼